玩夠捉鬼未？我100%支持機場手足同永不割席

聽日再黎機場

機場手足好野

推

我之前都聽過

捉得好 阻止鬼帶頭沖 不分化 不割席

一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

so its time to start now

唔捉鬼，睇清楚未

被捕後可即場槍決 !1944年12月16日依家嘅人唔係應該進步同文明咗,所以先爭取民主自由咩?